[掘礦]入左幾百張Titan V

而家一日掘到幾皮野
各位礦工仲唔入返幾千張Titan V洗返夠本?

屌你老母死撚開

幾時死

挖ZCash?

有圖有真相

嫌人煩點解唔一早扑咗佢啫

titan v掘礦應該慢過vega 64

Ethereum就係

G

請善用起底功能